隻貓俾其他人照顧一個月 會唔會以為我唔要佢？

因工幹要離開隻貓一個月
想問如果交俾朋友照顧會唔會以為我唔要佢？
返到嚟會唔會唔認得我

唔會

咁就好
好唔捨得佢

係佢唔要你，唔係你唔要佢

佢咁痴我

會

魚之樂

咁點算
好想同佢日日FaceTime

諗咗陣

你隻貓聰唔聰明？
越聰明越記仇
有啲之前陪返多啲就ok
有啲會變到好神經質
有啲會唔開心到lam到個肚冇毛

日日有罐罐食會好啲

之後陪*

都聰明 雖然勁懶
咁樣好似好嚴重
唔想佢以為我唔要佢
俾多啲罐罐佢食先

Pish

忘記你了

幫女朋友照顧左隻貓兩個月，初頭勁fee我，而家fd過打band

女朋友上黎反而唔show佢

唔好啦

嬲咗佢

去左旅行幾日已經嬲左我 返到黎 唔比掂唔比摸 重咆哮我 你成一個月唔知咩後果
Btw 我個次嬲左一日咁多 第二日冇野

請勿ff 邊有咁複雜思想

我老婆出去工幹一星期
返黎果時屋企隻貓唔認得佢仲fee佢，隔一陣先認得呢個係主人

我隻最痴我
我走5日番黎佢都炸晒毛
不過好快冇事
你一個月番黎記得俾罐罐餵零食哄番佢

咁惡
好彩都係一日

啲寵物咁重視主人話唔定

一個星期都咁嚴重
有冇對佢好惡

我嗰隻都好痴我 又同我一齊瞓
好驚返到嚟佢唔理我